\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wenn die Bürger schlafen gehen \index{Wenn die Bürger schlafen gehen}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{e a e a e | a e H\spt}}
        \chorus{\wdh{A H\spt E} | H\spt | e H\spt e | a H\spt | \wdh{A H\spt E}}

        \begin{enumerate}
            \item Wenn die Bürger | Ziehn wir festlich
            \item Wenn im Glase | Küssen wir die Prüderie
            \item Wenn die Morgendämmerung | Schmieden sie im
        \end{enumerate}
    \fi
}